welcome to the hotel california

such a lovely place such a lovely face

真係好好聽

Eagles

識貨

今日loop咗至少20次

You can check out any time you like
But you can never leave~~

其實首歌有啲神秘
啲歌詞好隱晦

不過你低汁

關你撚事

more than that

係辣殺

ching你個名

撒旦歌

調轉嚟聽？

人愈大, 每次聽感覺愈沉重

why?

成首歌講緊撒旦教堂

樓豬被帽？

撒旦大酒店

點解咁講

嗌我？

一聽就好似去咗極樂世界咁

有冇見過Buddha California
一花一世界 一砂一世界